
                      Cuando me dijeron de ir a ver esta película digamos que no me apasiono mucho no por el nombre sino por la poca publicidad que le habían dado,  pues por sorpresa mía me ha gustado mucho por el simple hecho de que el guion y el reparto está muy bien, y todo hay que decirlo soy admirador de Allison Tolman y me ha gustado mucho, la recomiendo.
